集思廣益 間隔問題

想問吓呢個咁嘅間隔係咪全部房都郁唔到

梗係啦
你打算改廚廁做房間？
樓上爆石，你瞓覺
樓下炒菜，你瞓覺
其實睇則都幾實用，正常兩房

最多睇下可唔可以偷雞變開放式廚房

個單位咁細有乜好改